香港人 同大陸人做鄰居啦

點解大埔政府過唔到呀 係因為大埔人燒撚左棟樓呀
佢燒撚左呀
燒撚左呀
燒左呀

點解將軍澳美孚唔撤呀
冇火呀
火呢
火呀

唔想新樓變03淘大
就燒撚旺佢啦 仆街

屌 講唔化 將軍澳遞請願信 你個腦裝屎架

粉嶺都係

btw唔好意思 借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

每日一送頭

多謝政府認證